Youtube將設新短片分享平台"Shorts" 與TikTok競爭

(Reuters) - Alphabet Inc’s YouTube is rolling out its version of social media rival TikTok, a new short-form video service called Shorts, enabled within its video-sharing platform.

YouTube will first test the feature in India over the next few days and then expand to more countries in the coming months, it said in a blog post on Monday. ()

YouTube’s new product, which will compete with Facebook Inc’s Reels and TikTok, will let users record short mobile-friendly vertical videos and then add special effects and soundtracks pulled from a music library.

The announcement also comes as Oracle Corp and China’s ByteDance team up to keep TikTok operating in the United States, beating Microsoft Corp in a deal structured as a partnership rather than an outright sale.

YouTube’s entry into the short-form video service space coincides with TikTok’s ban in one of its biggest market, India, following the country’s escalating tensions with China.

抖音>>>>> all

BAN !!

聞說TikTok屈機在個演算法

Youtube演算法世界第一

搞緊笑?

可以睇下 #12 15

礙於面子問題 終國寧願TikTok係美國被封殺都唔比人收購

唔係搞笑
你唔會知tiktok點攞同點用用戶既個人習慣同資料

咁唔係叫屈機 只係好多後門/好多野唔見得人 見光即死

好屈機

TikTok Users Gush About China, Hoping to Boost Views
Company says it doesn’t favor paeans to Beijing like ‘ilovechina’

佢可以用你唔可以用都唔叫屈機？

咁捉人入集中營叫唔叫屈機

youtube有google用戶資料

黨又贏
美國可以等收皮了

咁緊係屈機啦
有邊個總統唔想
Trump都想因為BLM出軍隊啦但係有制衡咪屈唔到機囉

珍 想加入黨一齊屈D少數民族機了
加入腥港賤查又可以屈香港人機

youtube個演算法應該勁啲既 最近比佢導我睇vtuber

做咩姐你
無人講過屈機一定係好事
出cheat又好點都好
現實出到黎係屈機啊嘛
依家ban tiktok ban wechat咪正正就係大陸用外國既free speech屈左咁多年機既結果囉

啱 屈機係事實 死掛狗都係事實

我地依家問題重點唔係佢是否第一名 而係我地應該點樣對抗依個玩串遊戲規則而且出千殺死其他玩家既死掛狗

個名有d柒 shorts

所謂嘅屈
只係人地唔會全無羞恥之心去做同支共一樣嘅野
要做人地係完全做到
走去吹噓支共app嘅都ON9

google 啲大數據同演算法會廢得過tiktok?